三毛打手已進化兩邊吹風 代表人地開始急

呢幾日風向唔同之前推向一邊，係兩邊吹將和理非勇武兩邊極端化。細究底下佢地既回覆大多只係情緒化。目的係分化我地。

代表咩？！人地開始急，開始急咁點，我地就拖住黎做，唔係唔做，彈入彈出你咬我食呀。節奏慢落黎，和勇文宣方可同步節奏消化。

講到呢到跟住又會有三毛屌鳩我唔夠勇。大佬拖住做集中做唔代表唔勇，可以代表陰陰濕濕你估我唔到。可以集中力量，水滴石穿，又唔引起反彈。

和就又唔洗一定要和哂，大氛圍係和就得。其他小氛圍既勇自然可以理解。

呢個狀態既和有個好處係一定唔會錯。

當然你可以咬我吹風，我吹中間偏和風。

推

老老實實，這是我見過現在最好的做法。

佢地聽得入耳先算啦

push！！！